重考車快期自己搵師傅一問

想問下如果自己搶到快期 例如搶到十日後 會唔會有可能搵唔切師傅上堂？

有機會嫁

係咪應該搵左師傅先報快期 但又唔肯定搶唔搶到

搵師傅搶咪得囉

駕院係咪都係等師傅搶快期
我13號肥左 要排成年

有機會揾唔切
但係到時可以叫師傅幫你問其他師傅得唔得
最緊要考嗰陣有師傅租車畀你

司傅搶同自己搶有咩分別??